一次又一次嘅失望

早就應該啦

好